明知最後一定會分手 仲會唔會一齊？

有一個人 你好鍾意佢 同佢相處好開心
但係知道無可能長久 最多都可能得一兩年
大家仲會唔會選擇同佢一齊？

咁點解你會咁肯定最後一定會分手？

唔好
過來人經驗

食左先講，唔係終身後悔

會，唔試過唔心熄
當係學野囉，bear到個痛苦就 ok

話預知分手嗰啲通常都係中二病

long d??

可能你1 2日就分手呢

唔試又點知一定會分手

你想未來後悔what if定係試左發現真係唔得？

一齊嗰陣已經講咗最後會分手
因為屋企人唔會接受

Bear唔到咁點算

唔會

分享下？

其實都好，起碼可以叫曾經擁有過

既然鍾意得大家 就應該一齊試下
你當留個美好回憶又好
兩個一齊努力再行落去又好
點都唔應該收棄呢個機會

係咪包2奶

中出左先

同性戀？

自己band 3無大學無家底
樣身形都唔好連才華都無

個ex讀名校，仲要頭幾名，家企住別墅，仲要讀劍橋大學，樣靚身材正

結果自己知

一齊咗幾耐？

會 起碼有段回憶

問心自己有幾中意佢先？

你咁樣問得都代表你自己好多野猶疑緊啵....

睇原因
如果係因為做人第三者所以唔長久

唔好一齊

中出即飛

未試過你唔會心熄
試咗你會死心

romeo and juliet 咩大佬

即係咁
如果你老豆老母叫你做乜就做
咁你有冇好好乖乖聽話讀書入神科成為社會贀達呀？

傻既，點解一定要屋企人接受，你同佢拍拖咋嘛，又唔係同佢屋企人拍拖。拍拖最緊要兩個人合拍兩個人相愛，屋企人係要尊重冇錯，但你唔係咩都聽佢哋講架嘛，冇理由兩個人好相愛但屋企人唔俾就唔拍。佢哋用咩理由話唔接受先？

對方好有錢？

我識人結左婚生埋仔
唔好俾自卑困住自己

努力做好自己
努力改變
冇人知會唔會分心，調整好心態，想試就試
搏盡無悔！

分手，自膠

明知要等兩三年都仲奮不顧身去一齊long d

去啦 與其自卑 不如努力啲追到去對方屋企人可以接受啦

有幾多頂帽？

咁對方係點諗架？
佢好怕屋企人既諗法，定佢都好重視大家背景唔一樣？

我都係咁 想死

會

好問題

你始終都會死，咁你而家唔去死

你一出世都知會死喇
咪仲生存緊
試過先唔後悔
起碼屌過

將來嘅嘢邊個知，試過先啦

Me too
你耍幾耐？

有冇勵志故事聽

人一世物一世 試咗先知得唔得

兩年到啦
我未夠膽同佢講

佢覺得呢一段時間開心就好 但想我知道我地無可能長久
我地依家喺外國 到最後佢都要返去自己屋企 然後佢屋企人唔會接受我

其實係已經一齊咗
只係想知道俾其他人會唔會一樣咁做

想知點解佢會揀你

異國戀？

你異國戀嘅意思係兩個人國藉唔同？
我地係屋企喺唔同地方 不過依家兩個人都係喺同一個地方 實實在在喺對方身邊的 無long d
但係佢唔會喺到好耐 反正佢返去嗰陣就等於唔會再見